無車係咪溝唔到女?

假設條友好悶

吓，真係架
咁我咪一世都溝唔到女

有樓就得

就算有車咪一樣係悶

做個運輸兵解悶